【粵語】全職獵人

主台:

專頁:

正啊 舊版hunter

唔好意思 借一借個位
經濟攬炒唔好比佢停！
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

1

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

舊版正呀

好正呀
想問可唔可以放上GOOGLE分享

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
冇時間啦德版人權法案25號截止，極度要人幫手!

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

舊版真係正好多, 新版打左世界光變CCTVB劇

會唔會有新版粵配 搵咗好耐都無

幫推
hunter世界第一

舊制世界第一 個種黑暗感同成熟既畫風係童年回憶

2

新版好似真係無粵配

Hunter 真係睇壞人，小傑不分黑白，對咩人都冇戒心，如果入到狗屋好似佢咁...真係十張大天使的呼吸都唔夠用

有呀 不過好似得cctvb J2版

哇 係新版粵配呀

會長選舉篇有無粵配呀台主

聽晚做唔做到選舉篇
想睇alluka粵配

Killua...suki..

好睇，好多年冇睇過啦